# MUD dev en drupal 8/9

**Objectifs**
- se remettre dans le bain niveau drupal 
- voir les diffs entre la 8.8 et la 9
- dev un MUD pour le fun 
- dev une appli non adaptée pour drupal pour retourner ce dernier

Enjoy ! 